紐時：中國監聽特朗普iPhone 中國外交部：憂竊聽可改用華為

美國《紐約時報》報道，中國和俄羅斯情報部門一直監聽美國總統特朗普的個人蘋果iPhone。在北京，外交部發言人華春瑩回應指，感覺美方有些人在「不遺餘力地角逐奧斯卡最佳劇本獎」，又建議「如果很擔心蘋果手機被竊聽的話，可以改用華為手機」。

《紐約時報》周三（24日）引述多位匿名現任及前白宮官員稱，特朗普用自己的iPhone打電話給朋友閒聊時，中國的間諜「經常監聽」，特朗普的助理也多次警告他用個人手機打電話不安全，因為俄羅斯間諜也會定期監聽這些電話。

今日下午，有美國有線新聞網絡（CNN）的記者，在北京舉行的外交部例行記者會上向華春瑩提問。華春瑩回應：「看這個報道，感覺現在美方有些人真是在不遺餘力地角逐奧斯卡最佳劇本獎」。華春瑩說完不禁一笑。

華春瑩又提出三點：「第一，《紐約時報》應該知道，發表類似報道只會多一個《紐約時報》在做fake news（假新聞）的證據。第二，如果很擔心蘋果手機被竊聽的話，可以改用華為手機，第三，如果還覺得不放心，為了絕對安全起見，可以停止使用任何現代通訊設備，斷絕與外界的所有聯繫。」

特朗普今年8月簽署國防授權法，禁止美國政府和政府承包商使用華為和中興通訊的部分技術。

感覺美方有些人在「不遺餘力地角逐奧斯卡最佳劇本獎」

華春蠅你一定拎最佳女配角同演技獎

咁撚幽默嘅喂

apple watch錄音單野呢 ?

咁撚串

佢無講錯，用華為即係開心share，咁就唔叫竊聽

第一，《紐約時報》應該知道，發表類似報道只會多一個《紐約時報》在做fake news（假新聞）的證據。第二，如果很擔心蘋果手機被竊聽的話，可以改用華為手機
佢又幾貼地 有啲白宮發言人風格

以為落到人面 華為仲比人哋控制住真係蠢撚過隻豬

抽水feel

次次表情差不多
一係好串，一係死狗死撐

擔心食煙有害可以改食毒品

《紐約時報》周三（24日）引述多位匿名現任及前白宮官員稱，特朗普用自己的iPhone打電話給朋友閒聊時，中國的間諜「經常監聽」，特朗普的助理也多次警告他用個人手機打電話不安全，因為俄羅斯間諜也會定期監聽這些電話。

見佢咁寫都知係fake news

班官員又知中國監聽？

即係間接承認有竊聽？

外交部句嘢以為係老納作

盜竊同搶劫既分別

衲dee有份寫稿

國安局好似係會禁止總統用個人電話？當年奧巴馬都冇得用

用屎為係直接開心些牙，唔算監聽，屎為又贏

奧巴馬屌過話比部咩功能都冇black berry 手機

大言不慚就係呢啲

又幾有幽默感

真係摟屌

唔通中共國真係唔怕「挖揩」嘅美國業務會被聯邦政府接管咩？？？

華為係美國單野唔知點
不過呢個牌應該好快玩完

今次口交部又岩返次
用華為即係用家直接分享通話內容
唔需要動用間碟監聽

手機台呢期屎為出新機，成堆打手湧現，何其壯觀

即係真係有偷聽

原來真係有傻仔信係Apple watch錄音㗎喎

唔通土耳其一直監聽沙特大使館又話你知咩

Cls

咁條八婆又用咩手機呢？

華春蠅用iPhone 定華為 ？

因為華為不是竊聽，是任意收聽

呢鋪又幾頂癮

仲華為 到時打飛機都直播埋比你睇

呢下抽水都幾好笑

佢地同D阿叔慢慢用
backdoor出哂名

而家多埋FPS
等睇阿叔嘈成世人打工儲落既錢俾進貢祖國

華為勁到就爆炸添

Apple又深潛仲刷鞋狗

張圖好似劉華 繼續吹.jpg

外交部咁樣推介 即係承認華為係官方認何 間接話華為係中共手機

共產黨可以改名叫共享黨

佢都幾撚攪笑

iphone=竊聽
華為=明聽

人唔笑狗都吠啦
以為自己好撚幽默咩支那
講乜撚野都淪為人地笑柄

連登太小眾

佢又覆得幾有水準 識自抽
唔係下下聽到中國就屌人干涉內政

Trump 係internet heavy user 唔比佢用

Obama 個部係特別改裝過好似只可收野唔可以send同打電話